有無人試過部nexus player

忽然pair唔到remote又上唔到網？有無得攪？thx!